[玩命]問咗女神佢係咪有做ptgf..

事原係咁

之後我就去左問女神啦

好緊張...

問有咩用姐 答你有呀我係雞？

未覆我

直接問價好過

三萬蚊過夜

巴打加油

直接問幾錢啦

仲係咪你女神

3000蚊得唔得

我信架

熟人會唔會打返個折頭比我先

希望佢會答我唔係...

佢點會係雞呀！！

唔會架

應該一開波就問佢價啦，仲are咩you ok

唔係雞
係PTGF

雞就雞啦

都唔知係唔係..

老套路

老老實實我情願佢係...ptgf仲賤過雞

仲未覆..

巴打你點睇..

直接開價喇仲問

已經諗緊樓主會唔會比人block

點會認
比個價喇

用個腦諗下啦點會答係.....

我諗已經無左下文

接緊客 點應你

唔會啩 平時都有一兩句

見係你 朋友價

搵機會覆佢
仲諗住幫下你 點知你唔係🤧

渣架精

點開口好..

圖呢？

樓主你醒吓啦你一等兵嚟啦，士官都未有得你升

等陣人地派成個連隊起你樓下伏擊你就唔好啦

佢話唔係我就信架啦

開多個ig問

咁其實你心中早已有數

平時乖乖女嚟 唔似會收兵..

嬲你班仆街未審先判咋

係咁嫁啦

女神？我飛機杯黎咋

覆咗了..但係我反而唔知點好

佢就算係我都冇份屌

覆咩先

Let me see

完

佢覆價錢？

係咪開左個價比你?

覆你咩？快啦

答案呢？

圖呢屌

係ptgf 不是雞

屌佢答得咁曖昧

肯定假

5個emoji 500 1Q

譯文：我是雞

你試下開高價睇佢覆咩

「吾」係，即係係啦 仲唔問價？

吾是雞 好文采

邊會有女仔會認自己做雞

你又啱喎

其實問佢有咩用，開個ig問價約出來，咪一理通馬國明囉

我覺得佢係特登用個 吾 字而唔用 唔 字

直接問1q題啦
屌你個奶

開個價，問$5000一Q 肯唔肯

on9 唔通用真ac答你咩，再比堆emoji你咁就keep到女神光環

佢話唔係但整個雞仔表情

自己參透下

一定上得連登多 知吾會當我咁用

吾係=我係

吾係雞 = 我係雞

OK
樓主去馬!

開個新ac
問佢仲有冇做
話你係佢d舊客
可能佢都會間接認

吾

唔係個個都係咁架咩

開價啦，5000 2 hr 任q
無論佢係唔係，都可以了咗件心事

我用緊自己ac喎..同埋佢private

如果真5p一定打吾系

啱吖

佢平時有時打唔有時打吾

樓主同女神瘋狂啪啪啪不是夢

未到價位姐

臭雞，呢度一萬呀，仲唔過嚟含撚

風頭火勢 可能要出高d先逼到佢講真話

開佢價啦
個價夠高就有得屌

大不了比人post黎囉 怕咩啫
比ig我 我幫你問

唔會啩..

啱呀 係嘅咪又得屌囉 唔係嘅巴打又可以繼續暗戀人

問價未呀屌

幾錢？

平時佢一半半..

我淨係知佢一個ac..

lm

問價啦
可能成世都冇得屌

直接話5000?

價都唔敢問證明你只係一個想屌但又唔敢出聲嘅懦夫

機會放係你面前，把握就有人幫你含撚

直搗黃龍 問佢幾錢Q喇

你講笑話
"吾係 咁你即係係啦 哈哈哈"
之後佢可能會答你
"咁你做唔做呀"

五千佢話唔係你就再開高少少

「開個價黎」

樓主你與其自己係度頽，不如問下價啦，係就可以屌，唔係自己又舒服

有冇人有雞屎忽個gif

我驚到時係我比人post去恩客post

on9

點解咁耐都未有呢張圖

開個新fb又好新ig又好咪得

啱呀Ching

佢而家個ig private

屌啦星 比佢ig我 我同你出價

咩都驚，咁細膽一開始就唔好問吖嘛

有得屌女神比人起底都抵啦

樓主俾佢ig 我幫你問價

呢張最貼切!!!

樓豬女神係G

樓主做咩自問自答

三萬蚊 過夜 做唔做？

樓主你自問自答就覆多少少先post啦

哩張正

上網打佢個號碼search下就知喇 駛鬼問

佢ig係咩？

女神

你話「我有三萬蚊你要唔要」

佢有冇兩部電話或者2個號碼？

你問得咁on9人地點答你

都叫你問人5000蚊做唔做呀

樓主咁撚蠢既
直接問佢最近手唔手緊啦

同佢講你有個富二代fd見到你張相有興趣，3萬制唔制

你唔套尻佢？ 你話 都唔明點解要咁出賣自己肉身 睇下佢點回應

垃圾

再同佢講你另外個女仔fd已接，你ok就比你賺左先

屌你，真係你女神？咁撚樣問

女神都追唔到嫁啦
講過份D都無所謂啦

人地咪認左囉 居然咁誠實
吾係

究竟樓主屌唔屌到女神呢？
好緊張

精彩，快！！！

無啦 玩完

樓主，我丁都打完喇，你仲猶豫？

係就開高d
起碼5000 up
係咪有得屌
唔係咪算
反正你都唔會溝到佢

你講句佢做雞有你埋單 佢即刻叫你老公仔

樓主做咩咁搏

係咪已經玩撚完

樓豬價又問唔到 仲要俾人block埋

我真係恭喜你呀

此post已完

反正都係比人block 點解唔直接開價

換ig ac直接問價啦

你SEND佢個ID俾我,我幫你問下啦

block再unblock

樓主慘慘
俾返個正評安慰吓你

樓豬你好撚廢

笑撚死我

都ban埋喏，唔差在爆名啦 我地同你一齊安慰女神

屌
一定係臭雞

唔係，ig不嬲有呢個bug

笑撚咗

係la唔係唔會咁敏感

屌

唔識問就開名比巴打問啦

此時此刻 無語問蒼天

仲唔拎個名出黎

今次真係ching ho ball 喇巴打

柒

開名等我地幫你問啦

你諗下佢個女仔經歷咗呢啲嘢你走去咁問佢，佢會點

前設：如果條女冇講大話

你條女跟我扯

唔關事，佢應該係移除咗你個follow

係

抵死

Post都睇唔到了

我幫你啦

你知道太多了

人地做雞又話你知咩

樓主又要玩又玩唔起

擺明身有屎啦條女

樓主是咪智障 緊係等件事過咗再開個ac問價啦 仲要唔叫特別熟，但係用真身問，抵你俾人block 邊有人用真ac問呢啲嘢，無論結果係定唔係都傷感情

經一事長一智 粒膠唔洗找啦.

係雞

見樓主問下問下搞到之後連女神J圖都冇得睇咁慘
俾個正皮你啦

樓主似係現實生活都成個傻鳩咁果d毒撚
咁樣問人法

吾係

咁應該點問?

大規模兵變

係咪on9

樓主 rip

樓主痴撚線....咁問野

咁耐都唔講想咩PLAN同幾錢
佢咁多客點同到咁多人傾計
梗係BLOCK 9 你啦

Send 個message $10k 再follow番

開條女個ig ac啦

戇鳩仔改戇鳩名

吾係
吾者我也

佢話係

「吾」係

晨早開個新帳號,出到嚟扮巧合嘛,跟住唔使講啦下話

block你 應該係心虛
直接上啦

開鳩佢名啦屌

佢答唔係
你應該答佢
你係就好啦 我多多錢都俾

屌 唔知你開post做乜撚

巴打識玩

直接開價咪知囉屌

咁快完未夠喉

開名啦

開名貼相啦屌

無禮貌唔覆

on9 firlt d 咁講咪冇事囉 chok 下佢之後加番句[講笑渣] 起馬唔洗俾人block

BLOCK左即係身有屎, 臭雞!!!!!!!

笑到我仆街,樓主咁樣問人, btw 佢block得你嘅話,個答案都好明顯啦,你遲幾日開新AC,出高啲價吊吓佢,你到時咪肯定到囉

樓主係咪on9, 識唔識玩架
人

開名ok?

樓主完全唔識問問題

樓主好屎

樓主渣ga

樓主好蠢呀

吾係雞

樓主好柒

個廣告

正評係指你女神係雞

(show blocked user - 誅猴割具)

262 follower ?
你ig 定佢 ig?

心虛先會block你

咁少followers何來比人偷相
除非好黑人憎姐

262 followers 女咩神 雞就雞啦

快撚啲開名

我出夠7000

再係依個post直播同樓主女神做愛

你就打j打到一滴滴
我就屌到佢白帶都流埋出黎

快啲開名，諗起你個毒撚龜縮樣
嬲到爆又谷住谷住，但係又忍唔住扯旗

真係諗起都吱一聲笑出黎

英文翻譯：
: Are you g?
: Yes I am.

垃圾樓主 做人做到你咁柒

樓豬渣既

好on9

渣架

你應該即刻開高個價啦
點會咁問

ON9到震

咁講野好難唔block你

樓豬咁快比人玩完

正常都 block 你啦

呢個建議咁好都唔參考下
仲要問得咁on9

好一句吾係 進可攻退可守
又學到野

樓主正一on9仔

唔係加個emoji就無事架

佢唔係認左咩？

吾係，吾＝我
＝我係

佢認左你又唔開價梗係比人block啦

如果真係直播
你可以搞個眾籌
應該會有人 back 你

人一世物一世，開5千啦

樓主真人一定係唔識同人溝通既毒撚仔

問隻雞係咪做雞 比你都嬲啦

Whatsapp佢問啦

唔係雞既話 最多未屌多你兩句叫你咪玩 唔會block埋冇friend做

block埋你一定係雞啦

真心咁講
佢block左你 你地以後朋友都無得做 何不開名放上黎
等佢可以柒下 順番條氣？

On9 仔學人溝女

出名未啊 等緊啊

我真係除左恭喜都唔知講乜好
BTW樓主為左得到女神一刻春宵搏到咁

樓豬智撚障

樓主真係智撚障既毒撚..........

抵你做一世兵
開新ac問價都唔撚識

蠢撚過隻豬

開名啦屌

on9
而家咁既環境 係都話唔係架啦

樓主真人應該係死毒撚黎

吾係 = 我係

弱撚智

段野好撚狗 不過我中意

開名啦 等我去幫襯下你女神

樓主垃圾無撚用

樓主真係好垃圾

負皮是俾樓主的

同你講自己有做雞就真係傻西啦

樓主堅on9

臭雞接受唔到俾人知道左就block人

皮已正 for 樓主

樓主為何不開名

屌你老母 笑到gapgap 聲
一D 說話技巧都冇

你老母你咁問想人地點答你
抵你做毒撚

雞蟲即係雞蟲 用碌鳩講野係難聽 d

見證又一on9仔由兵都無得做到狗都無得做

放佢上黎問下D師兄仲實際啦

樓主經過今次要學識 一見女神po相就快啲cap低先
唔係丁都冇得丁

吾你老母 雞就雞啦

比人問係咪雞蟲都可以咁答

On9樓主根本無心食女神
開個新account約左出黎先 到時佢見到發現識你
你可以用錢收佢皮嘛

屌你個名新改？

樓豬學校既女神？中學定大學？

中學識 而家大學

點會咁樣問

屌又係連登仔話去問
直接問5000?咪一樣俾你哋仆街笑

你用客既身份開價都仲有機會傾落去
你用朋友/兵身份問佢打死都唔認啦

隔住個Mon都聞到樓豬陣毒味

sorry囉

秒回咁癲

冇嘢做嘛

屌以為你訓撚左 而家狀況如何 有冇樣睇

開名啦 我哋幫你問

我既就唔秒回

冇咩嘅屌
起身都係要繼續生活架啦

笑撚死

6米哥唔賭錢走咗過嚟

你係咪折鳩墮丫你

想R折咪約人出黎吹下水, 等佢訴下苦之後你咪搵機會囉

而家你又要喺屋企劣鳩, 但係又凝住佢做緊雞而你又波都冇得渣

佢仲有冇覆你

mola

真？

但係其實真係會咩 女神係有錢女嚟

廢

人地已經答左你啦,唔係雞呀!!
即係認左係PTGF, D女成日話PTGF唔係雞架!!
快D出價啦

即係係啦，樓豬好廢

係啊 我叫過

好撚蠢啊樓主! 抵你屌唔到女神

有冇女神啲相睇下

個個唔睇名

出個高價比佢 等佢deal 轉頭係facebook話跌左手機

雞都唔接樓主生意

有冇人識呢件雞 佢好撚鍾意寫甜故 淫到hihi

佢好似有仔啵

你自己個樣都幾淫下

樓豬真漢子

識佢真人 有冇做就吾知

吾你老母閪

“吾”係
That means佢真係

識佢真人 好撚淫幾撚正 衰細波 不過應該唔洗出黎做啦 有錢女

樓主要自己問價 引蛇出洞 咪諗住隻雞自己出黎啦

冇喇?
價都唔問

有錢係個果黎架 唔係d雞蟲俾錢佢洗？

問完又唔幫親 正常都block 你啦

吾係雞
笑撚咗

識佢啦 大陸雞

3萬蚊過夜 你條女係雞啊！

問黎都on9
佢實話唔係

邊撚到有人咁樣問

巴打自爆 城大人成大器

即係冇否認啦

睇樓g對答就知弱智毒撚

人類...

樓豬咁廢 由頭到尾都係show 到自己唔肯定邊個會show 你呀
緊係第一句就5000 1q deal? 佢問起先話ig 個post 見到佢d 相啦

利申: 9up

shitty

我識你喎巴打 乜咁睇唔開自爆呀

巴打

batch 1 入面仲有邊個正

hi

Hi 城大卡比獸

識條女真人
有錢到仆街 應該唔洗做

巴打，我都識你都識佢，雖然條女係成日show off好煩，又成日打on9文扮文人，但你都唔洗咁激動擺佢上黎既

大把ptgf 唔係為錢啦

屌又推返上嚟

巴打又幾靚仔

巴打做咩坐埋一邊？係咪條女唔受你玩 你就放佢上黎

好柒呀

哇屌你老母好撚柒阿佢

Lm

轉左icon?

屎ty又多件柒狗

攞黎柒

樓主

靚仔

樓主抵你比人block....
不過比著以前我都會咁留言
無論講咩做咩 贈你四字 三思而行
你真係問得好on9
善用言語藝術係可以免費送你去到條女面前

卡比獸巴打條眉就快二合為一

個黑圈好深 係咪日日打飛機

佢係city出曬名犯眾憎
人地都未post佢上黎佢就衝出黎柒玩自爆

佢好似係大o組爸 咁都可以做組爸

巴打你就唔岩 人地當你好朋友 你就當人係雞
係咪媾唔到因愛成恨

betweeen, 回應完條女幾時回應下我地

花生花生

推翻上熱門

睇人仆街最開心

係咪痴左

唔好推

推到個on9仔同我一樣俾女神block

屌唔好推啦

係囉樓豬俾條路人行下啦

大家肯放過卡比獸未

巴打一陣會唔會又話張嘉輝拍咸片 淫到hihi

仲矮過張家輝

1

又矮又肥

推到卡比獸上水回應

Pish

唔好推啦

唔好再推

Edward yuen 袁子健 200公斤身形極為肥胖男子上水未

咁多隻手嘅

我到底睇緊乜

俾佢抖下啦 唔好再推喇

出黎喇卡比獸，唔敢上水？定出唔到精靈球呀？

成個post充滿柒味

一個Post入面有兩種表情

城市大學垃圾
保良局馬錦明人渣
綠色Angry Bird

袁梓健

巴打份人咁老實，上嚟解釋下，我地實信架wor

但有班女做G唔純為錢

Btw食花生先

花生

中間戴bra紋身影果張相真係條女？
幾好波

屌係囉講清楚啦

卡比獸佢好似中學留左三年班

都入到u咁勵志

細個係咪住粉嶺

華明 ？

個到讀書姐

佢係叫呀雞

卡比獸因愛成恨
好撚柒

嘉福？
細個落街玩聽個呢個名

俾佢感講一講女事主5po相點算

唔好再推啦

反高潮

睇黎佢得罪好多人 咁都比人推返上黎

屌做街童都做到咁出名

有冇懶人包？

條女幾得啊！比人話係雞都重維護條仔

粉嶺有邊唔識

5好堆

笑撚到痴線

打籃球打到又肥又矮係咩玩法

有沒人城大人有個on9，或者條女嘅最新消息分享下

卡比獸好撚陰險

推

求最新動態

[url]
你女神為咗保你同男朋友鬧交撕銀紙
隨時惹官非呀
卡皮獸你過唔過意得去
係男人就上水切服謝罪啦[/url]

自膠

咩樹

精彩

卡比獸 泰山壓頂

卡比獸正一freeride狗

有卡比獸電話no

亞當史密斯 會員編編108658 回應下？
做人做到你咁八婆係從小培養？

好好睇

果條友真係毒不特只 仲要仆街兼黑心

點解可以咁厚面皮
擺人上連登被人發現 原諒咗你 正常都做死狗 佢就可以屌返人轉頭
比我係條女就就唔忍 爆佢大鑊啦
我就淨係想針卡比獸食花生

溝唔到既女 就係雞！
巴打你無錯

我冇咁諗我女神㗎

冇張得

組仔為左扮英雄出賣左卡比獸

你不如貼link算啦

係囉 卡比獸踢得好呀

大家千祈唔好打俾我

識得條女真人，佢以前好似係大陸讀書，唔知中三定中四先轉過來香港讀， 不過佢真係堅有錢

pish

有無人加密放上來？

想加密post好似死左圖

係咪應該開返個新post整合
條女又係隔離撕銀紙

屌其實做咩要撕
銀紙可以攞去換，冇成本又可以玩嘢點解唔做

卡比獸比D火我

強帖留名
好想試你剩低兩年點算
若要人不知

樓主打開對脾比人騎劫之餘仲要自己推

聽朋友講佢中學都蝦蝦霸霸

俾條生路啦 我facebook都del埋你地就咪推啦

唔好推喇

比d掙扎啦

堆呀推呀喂

佢大學都蝦蝦霸霸

有冇人知卡比獸騎住隻jm9
好擔心隻馬比佢坐爛

卡比獸同女主角係度做緊咩

卡比獸好樣衰

more

你咁問緊係no
你開ac問 1萬蚊 過夜
即刻知係咪堅

抵撚死啦佢 原來都無變過

無追開post 呢條仔咁熟口面
好似中學低我一兩form架喎

生到成個傻仔咁學人蝦蝦霸霸

卡比獸
見係你幫你推一下啦
依期你最紅啦

仲有冇料爆

聽朋友講 佢係中學個陣都比老師針對架喇 可能因為大份喇 成日恰鳩人 把口又賤 唔撚收個隻 hurt到人地都唔知 好多人都唔中意佢

唔好推啦 卡比獸已經好慘架啦

認真以前比佢恰過
好心涼
抵撚死啦垃圾
中學就恰鳩人打人群埋班黑
出到社會咪又係一鳩樣

點解對眼分到月球咁開，重要突埋出黎

咁大個人重柒下柒下咁

推

打人

咁都入到u shitty仔

成班連登仔陰鳩人

卡比獸

又推返上嚟 原來仲精彩

今日先入而個post原來咁多花生
卡比獸,做男人做到你咁都算失敗,切撚左佢算啦

喂算數啦不如
唔好推啦

好啦

睇在樓主份上唔推

Ok

卡比獸係咪即係樓主

唔推啦

追post啦

點解對眼咁撚古怪，分到咁撚開，洗唔洗整整去好牙?

咁次重唔臭哂朵?

推

牙你老母

剩低兩年摺埋一邊算啦 仲出黎獻世咩

樣衰版林雪

Secret 又有post啦喂

女主角好慘
沒得溝就自爆 咁白痴嘅你都係第一個

真係染撚到一個點對眼重要分到咁開，條眉又痴到咁埋好奇怪

今次重唔染到爆炸烈焰風暴

推

你就真係柒到爆炸烈焰風暴

文盲

卡比獸禍

輕輕一推

我自己肥柒 都唔敢做狗公 你都幾大膽

轉風了

放過佢啦

樓豬條傻尻係咪大o Green house 組爸?
記得有次正camp 喺canteen dem緊 beat campsite 啲呀姨想執野 (其實年年咁dem啲職員都習慣，係咁啱個呀姨新嚟唔知)
點知樓豬兇尻個呀姨扮想打佢以為自己好型
dorm mate拉住佢又扮型大嗌“咪撚掂我呀”
仲以為青山走犯

樓主還樓主，卡比獸還卡比獸
追post啦

屌你地咪以為我係個on9仔呀

第一次見Post俾人騎劫仲咁開心咁活躍o既樓豬

屌sor9

d人都唔追post,亂鳩黎

卡比獸真人應該犯眾憎，如果唔係邊有咁多人爆料